覺唔覺某D防疫措施香港做得仲衰過中國？

利申：唔想吹捧中國，中國爆發武漢肺炎，謊報、暪報、延報已經證明係垃圾國家、地獄鬼國，只係睇下港共政府同埋香港嘅機構可以有D咩位做得多D

封關係必要 呢點大家都知唔多講
首先中國公眾假期延長到2月2，
港共淨係「鼓勵」私人機構home office，大把公司都照樣叫員工返工
聽朋友講，喺中國
條街上面基本上係無人、無車，香港而家街上仲大把人喺度
中國而家全部戲院閂晒，香港竟然戲院都照常營業
入商場要探熱、一定要戴口罩
甚至搭巴士都要先探熱、唔戴口罩唔俾上車

當然香港疫情遠遠無中國咁嚴重 但必須防患未然
而封關係首要措施
延長公假呢類旨意港共政府嘅措施都唔使諗
但係私人機構、港共交通、商場、屋苑管理呢D私人機構加強少少防疫好容易咋嘛
港鐵咁多波板糖人，派人喺入閘位探熱
無戴口罩唔俾搭車
巴士司機都要幫上車嘅人探熱、睇到戴口罩先俾上車
商場搵個保安探熱、check戴口罩呢D都係基本啦

push

你d論點同支那維穩論點一樣，佢哋依家就係不斷發放消息話自己抗疫好過香港幾多，口罩唔洗加價，城話封就封知唔知點解？就係因為中共落佐order要港共整死香港人話比人聽唔聽話既下場，所以咪咁囉，你寄望港共證明你已經中計

中共而家做幾多措施都補救唔到㗎啦
隱瞞咗咁耐 封城都封得太遲啦
完全唔算「話封就封」
我都對港共政府無期望
但民間措施真係不足
巴士地鐵商場戲院都可以做多少少啦

因為中共唔俾香港封關lor

班高官一直句句講要體諒中國人感受
其實咪即係叫救命
樣樣措施都係中國指令下先做到
封關要上面封出境先封得香港關
好明顯今次疫症係由上而下既政治操作
香港完全冇任何自主權
完美演繹一國一制

林奠驚得罪習總無得連任

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港